起底點收費？？？

有冇巴打識做呢D？急。。。

撳佢個名
再撳起底
得咗

毅進星 $100
鄧幹廉 ICQ $200

ICQ😑

已經PM你收費資料
見你係巴打比個折頭你

Passer-by-02 有password既，你咪解囉

唔識🤣

收唔到囉，師兄 😢😢

真接扯起佢條底褲🩲

你係咪俾人扯慣咗🤣

一千萬 一個人

好，即燒俾你🤣

米癲拉

樓主dm我

唔識pm😭😭😭

C兄你pm我tg:ADC1122

你睇多次,連PM都唔識收,你唔好同人講你上連登

唔識 pm 會一直都甩唔到 P 㗎

學識用 pm ，滿足咗其中一個甩P 條件先啦

真係唔識😭😭

唔信你

收到未?
有冇諗放棄連登?
自爆算吧啦巴打

你可唔可以tg pm 我:ADC1122

我真係有用，唔係玩

Hi
i also want to know
can you also pm me the charge
thanks